【西營盤命案】7歲男童死亡 校長心痛落淚：佢很乖很聽話

【星島日報報道】西營盤昨晩揭發三屍倫常慘案，戶主夫婦與7歲幼子死亡。案中7歲男童就讀的香港潮商學校校長詹漢銘表示，對離世的學生，感到心痛悲傷，期間更一度哽咽落淚。
今早得知事件後，已第一時間與老師開會，及向老師及學生講述事件。最重要是留意小朋友的情緒，暫時觀察到有10多名同級同班的同學有情緒波動。今早有教育局的心理學家，學校社工及輔導老師梳理同學的情緒，個別一兩名老師情緒亦有影響。亦通知了教育局、家長教師會及校董會，今日會出信予各家長簡單地講述事件。
他指該名男童自上周一因腸胃炎入院，已請假至本月28日沒有返學，老師一直有與家長溝通聯絡。他強調：「男生很乖、很聽話及好叻仔的小朋友」。他更一度哽咽落淚。
他續指，小朋友的70多歲祖母今早亦有到學校，已聯絡了社署希望能協助她。

幾日唔返學, 學校有無主動聯絡?

肯定冇啦，如果有學校一早報左警啦，睇死個校長都係扮野，根本唔熟個小朋友

他指該名男童自上周一因腸胃炎入院，已請假至本月28日沒有返學

冇睇到

冇睇到你留咩comment

啱架喇,當睇唔到

潮商

潛台詞即係唔乖唔聽話就你死你賤唔心痛

諗野洗唔洗咁陰暗啊

睇唔到有眼淚喎 同吳謹言一樣戲好屎

校長點睇全校同學仔
唔熟都好正常，但死左人點都要交下戲

潮商垃圾小學黎